It's too bad bad bad

有心人怎麼都看不對眼🚬

叫完春好訓啦

要訓了🚬 到你叫春

不了
要食🚬